美聯社: 629名巴基斯坦女孩作為新娘被賣給中國

LAHORE, Pakistan (AP) — Page after page, the names stack up: 629 girls and women from across Pakistan who were sold as brides to Chinese men and taken to China. The list, obtained by The Associated Press, was compiled by Pakistani investigators determined to break up trafficking networks exploiting the country’s poor and vulnerable.

The list gives the most concrete figure yet for the number of women caught up in the trafficking schemes since 2018.

But since the time it was put together in June, investigators’ aggressive drive against the networks has largely ground to a halt. Officials with knowledge of the investigations say that is because of pressure from government officials fearful of hurting Pakistan’s lucrative ties to Beijing.

屌

鬼國

Push

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

契弟向契哥朝貢姐

WTF

乜撚野年代

重點係加長中國的戰線

咩年代都有
幾千年人類歷史都係冇錢冇自由冇嘢講。。。

巴基斯坦本身都係鬼國

目的係向中國施壓
非救人...

咁點解巴狗內部無人出聲

因為巴狗親中

屌 又係中共

女人? 屌兩屌又生一揪啦
賣到有錢, 正呀

CLS

巴基斯坦人權民主法

畜生

唔怪得支那有13億人

諗起有套戲就係講有個中國女仔諗住出城打工 結果反而俾人賣左去深山野嶺做老婆
已經唔記得個名 有冇人都睇過

盲山?

中國表示：西方媒體又洗腦

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

我明你意思
但我好想屌鳩你 sorry
其他外國人都只會咁樣對我地

thanks

仆街

唔親中，點對抗印度

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

孟加拉都好似有

本來就係
你睇下新疆
慘一萬倍
who cares?

洗鬼買咩 香港大撚把

巴基斯坦係64之後都出嚟撐共產黨其中一國，共黨成立初期已經建交

中共：人權係咩

完全痴撚線地獄鬼國全部唔撚係人

你諗多左好撚多巴基係中國最好既盟友來...你望北韓背叛都唔好望巴基反中國

美國立巴基斯坦人權民主法

重男輕女嘛
搞到而家啲男人娶唔到老婆

成個國家都戇撚鳩 繁殖到咁撚樣

執柒左佢啦

吊 支那死光 世界重光

兩邊都痴線,一邊人民只幫黨賺錢工具人命唔值錢,另一邊女人只係男人財産更會比人強姦,但我欣賞印度最少群策群力捉強姦犯C了,唔似另一個啲人民真心覺得人命有事出事寧願選擇袖手旁觀

篤鳩支那有運行
好似屎為單野咁
HSBC幫屎為洗乾淨伊朗d錢
如果唔係要對付支那，HSBC一早俾人罰錢罰到仆街

唔係racist但好似唔係好覺大陸男人鐘意娶南亞老婆？

Yes
Exactly

支那咁缺女人？

cls

女權撚呢？？死哂？？

屌你老母臭閪

伊斯蘭女人可以同異教育結婚
巴國點對得住先知

先知唔會比人民幣你洗

出文宣俾係香港巴國人

自古以來都有
藩國

套野好撚心寒

乜一孩政策搞到支那冇哂女人咩？
覺得支那都係鍾意日韓女多d

真係鬼國

賣軍備比印度仲直接